點解劉華唔肯接受楊麗娟

咁既樣點食

填海華鄉下佬，邊高攀得起高貴的楊麗娟。

連登仔都未必肯要啦

人生太短出手要更大

想問成日呻冇女個啲連登仔
肯唔肯要楊麗娟

情感勒索嘅話Angelina Jolie 都唔要啦

連父親都輸掉跳埋落海 依然華dee最大

有冇做過愛

如果佢ali咁正劉華會否要

睇返最近訪問，佢應該精神有問題

條友癲嘅拎嚟講都好冇人性

其實點解落香港搵劉華要賣腎
跟本成家都有問題